"Soms deed hij dat toen hij hem te vroeg uit mijn kut had getrokken; in zulke gevallen die hij gebruikte om te pauzeren totdat hij door mijn clitoris te wrijven hij mij in een vernieuwde staat van schalksheid, en toen was het genot eigenaardig en Geweldig.
